[麯院風荷海翡翠]九月二十日快活谷八場夜賽討論區2

搶開 可恥

雷神 啪啪啪

莫雷拉死全家

咪甘啦，好耐冇開

博豐豐了

開post加1001

yeah

大潘狗

上年果場爆得太震撼 呢個配可以留意下

R1 自由飛翔 W $75.5
R2 可愛寶 X
R3 滿貫中環 P $22.5
R4 埼豐 W $56.5
R5 幻影飛鷹
R6 威震天
R7 麯院風荷
R8 英勇大師

R8 8 英勇大師 > 2 一道 4 亞馬寶寶 6 真先生

屌你老母徐雨石 兩隻啡格w

歡喜

歡喜創意寶pq

完美風暴

突然咁靜

贏足咁多場 仲唔係幸福興隆

哥哥仔

係咪即係開熱 ?

慣勝積極

追多次大師兄

牙奶

豐豐再黎

牙拉

快馬都係外檔 快步速 後上贏

頓好似贏

打撚到開花

潘頓鬥贏

笑4 東仔又要被問話

又第2

潘狗去馬

東東 goalll

跑咩

終於中q

但大熱q

家俊好慘
下場會唔會變左拉

肥文做到野

2 9

屌
截左

你買個隻包尾

留名

家家走光了

田雞咩料唔順住隻馬走係咁拖到最後

柒俊慘慘了
實比西拉搶坐騎

屌 路狗係咁jer

29
180 呀屌
截你老母咩

雷西又想點撚樣啊你

好彩都中條2 9 QP

田泰屌你老母拉到咁

R 5 幸運興隆 / 34 / 2 1 1 0 0 / 華可可 / 2
R 5 幸運興隆 / 16 / 1 0 1 0 2 / 真係簡單 / 10
R 5 幸運興隆 / 10 / 0 1 1 0 2 / 金雪炫男朋友 / 14
R 5 幻影飛鷹 / 28 / 2 0 1 0 1 / 情迷熱杏霜 / 4
R 5 幻影飛鷹 / 24 / 2 0 0 0 0 / J-Will55 / 5
R 5 幻影飛鷹 / 16 / 1 0 1 0 2 / 煲仔飯 / 10

爭一步

睇住佢係咁拉

1-2-9-12

幸運興隆恨贏恨出面

估佢唔到 咁都唔斷

潘狗打撚死隻馬啦

男朋友今晚好勇猛下

陽明家家走晒光喇
下場落班增程應該無賠率

上場咁樣輸少少 今場實博啦

飛鷹

阿康咁串

柒俊又鬥輸呀？

又要問話了

創意寶騎得都十分衰下

點解唔係上埸越駿寶

佢講咩？

嬲到，仲要大外檔扮野追，影都影唔到

其實梁家俊都騎得好勁

徐條仆街

個人d 鬥心真係睇唔出

下次識買了

想買教主 見到今日雷神

挨個第四都好啦，屌

我幻影飛鷹拖家家全勝...

仲有隻摯友無敵 希望去埋

係騎方狗d 馬西姐
弱智者跑得都唔錯得哂啦

問下惡勢力點跑先

真係歡喜哥

屌 好撚想事必獲利
有無手足勸阻

全勝上場又係同一個方法輸
擺明玩野啦屌

今場方廠唔win就柒到出煙了

但係要信潘

買 llin

拉狗 今日潘係想去馬

挽留

買1 2 11 三重
冇買歡喜哥

買過好多次潘了 全沉
幫你買10蚊

谷草美金運財大計

方嘉柏強陣次次都柒

睇埋行圈先

安已不

即刻連熱門都讓埋比人

今場有拖架

比雷騎個d 柒哂
隻糖痴豆真係想作嘔

威震天

方仔強陣vs696強陣

李易達

方仔強陣 =越影W硬

呢隻睇埋行圈就知
馬狀元都出到頭呢隻無理由唔得既

最難諗係頓去唔去馬
其實勁嘉輝再配我炒 我都like

我都有諗呢樣
上年勝利名星 今年整鋪越影先

ok 1+8 allin了

唔好呀

今場唔通又徐雨石

3t尾場 搏婆良一對

素尿起

背緊騎練劇本 狗黎
肥鬼 大熱=無
方仔谷草強陣=尾場win
泥王=谷草跑一兩場 換減磅冷去

今場要達少

已經allin了

綠寶 十三 手馬好都唔好信

信唔過

Gibson 一場出兩隻以上千祈千祈唔好信熱個隻

十三,香港戴圖理,吳嘉晉=湯蛇 跑出當開六合彩

ok 你咁講 我就買

加多個皇天擊殺啦

蛋中堅走光了？啡格又得手

好勻稱

割能都要入架啦 今季做乜撚野

8,9,10,11 4隻一齊返

我都覺 睇下走位形勢

拉西有4.25可以allin了

皇天擊殺係邊隻

人黎 史卓豐

史生
至於點解你要搵貓B
佢有詳細解答

冷馬拖咩

講到點解就要由上季港澳盃旌暉講起

個個都素尿起 唔通個個都素尿起咩

腎仔:跑馬禮讓啊 教馬一流

迷潘了

潘頓

開下氣先喇

🙏🏻🙏🏻🙏🏻

潘收皮吧

今場天長地久

係

腎：史卓豐教到馬 課課都用啱晒啲腳

亂到呢

勁嘉輝邊係四班馬啊講真？

趁有少少時間上水先

依場好亂

R6 1,2,9

馬會料？？？？

冷博2

好想睇貓B又講故事

心定了

咁齊心買2

買左頓

迷頓有成果了

皇天擊殺拉到

頓輕鬆贏馬

事必獲利 加 教主

潘 雷 田

頓

8-9-10-4

又得一隻

退休馬：皇龍大師 強中堅 勇創潮流

十三少又唔打鞭

她在頂到個披

p收貨

易撚到 我頓

搵日打篇文 屌柒佢

皇天擊殺又撚

我頓 好輕鬆

cashed👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻

韋達 差點有位置

十三少 幾時退休？？

迷途知反啦 唔好再皇天擊殺

勁嘉輝 同 隻塑料 去撚佐邊

13少

頓一fing出去個下就知贏了

我頓洗唔洗咁撚型

勁嘉輝排個內檔仲衰
走死位

我田騎王係咪收左皮

潘又黎了

知錯了

13少一比人過就收薑

尾兩場都巧惡

4連環差佢地

隻8係咪咬隻儀仗馬

佢去唔去馬個死人款好撚易分

無拉西cut佢啦掛

今日命中唔錯

我潘都唔洗點騎就贏左

佢一定要走生位cum人

熱到 我潘有冇機做騎豬王

方仔強陣嚟料

真強陣

係咪代表越影無
我捕左好耐

睇到個賽果嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左賽果分段時間都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「潘頓殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；潘頓殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「屌，點解會咁」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食菠蘿油。

我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，潘頓你條仆街真係害人害物……

飛得唔洗買

比隻塑料喜累死

佢要單騎領放
比人搞一搞 搶曬口

1檔柏寶

熟口熟面

why 要同我潘作對

點解買8拖

係咪買得條q

u buy q. then no lor

14倍

我打巴你先

你比你老闆搵笨，你試下同佢講：老闆你唔搵我笨已經偷笑啦

連贏 唔計？sor新手賭

綠寶 呢隻次次綠格
大家意志堅定少少
最多拖 唔好中計車wp

綠寶都未開季

清醒哂 成個人

想要旅遊拿督

係咪話對上6次谷草第7場都爆

點解呀

仲要好似一樣第7場 一樣1檔 一樣綠寶 一樣隻馬好狀態

all in咗了

佢退休了

每場一隻呢場要左佢

呢場咁多馬搶
佢呢啲馬好難跑 一定快步速

李寶利去馬

今日比阿徐打劫

1號入硬Q

狀元才,幸運美金孖寶

呢場迷你好正路

呢場我寫左一隻，大家有興趣，睇中咪拖一票
賭錢量力而為啦

馬後炮都係咁話
唉 第一日齋戒up左四場馬
R2 4-5-7-8qqp
R5 1-2qqp
R4 10w
R6 8w

全部中曬
是咪上天對我嘅考驗

尾場鍾意
睇下又中唔中
利申無買

Ff有拖

屌唔撚玩了得返10蚊

求撚其 3-7-8

魯蛇唔上水 我就豬了

3,7,8

冷馬要東仔

驚佢落班

咩意思
今日真係準到我都有d驚驚
睇番excel,我對上兩個星期有個紀錄
連續十四條飛一蚊都冇錢收

花b搞咩

有冇明燈？完全冇頭緒

比個天當狗咁撚呀
第一日齋戒就想破戒了，仲唔開心過豬錢

留力下場追潘算了

騎豬王

紅海灣!!!

因為拜六靠你先有得羊

富哥又會唔會變身

卡生：潘頓都忍左好耐 贏得三場 今晚起個孖
腎：我都忍左佢好耐

笑撚死

容天鵬 蔡明紹

又黎？

豬到仆街都要比人踩多兩腳 ，依家d會員咁惡劣

上星期話要俾免費料位巴打去左邊
極力挽留

有冇人要東

3 5 9 10

今日爆左幾場，不了，本身會拖

綠茵風采
20倍都唔買等幾時

話時話，聽人講子賤好似去左寫馬簿，有冇巴打有買

田雞
利申：冇買

唔好扑我牙
今日神早jumped不賭了

田雞蠃唔到死左去

唔貼圖了
麯院風荷

達少他調到咁

呢隻路程1000應該好好多

Win硬，柏寶fans

星光大師sure win 賠率極古怪

李寶利要來了

佢等退休 依家落場跑馬好似試閘咁撚樣

支持自己寫既馬

玩下四連 5 7 9 > 1,10

霍利時又無P

[蒙古王財寶家駒]九月二十四日沙田十場日賽討論區

祈普谷好廢，講定先

旅遊得個披

達少原來咁他調都輕鬆

屌你老母田雞

十三少

開六合彩

屌你輕鬆到
運財第一步成功

圍骰

笑撚死 屌完即win

越感 咁樣都穿得翻上嚟, 霍利時你真係好彩

旅遊拿督真係有place

柏寶做乜撚呀 讓條欄俾人

好彩靈機一觸講到呢句

低輸啊

祈普敦算叻仔

比你燈左

乳石全部馬都格仔
班大户都好癲

9-10-1-7

冇啦 預佢拍住實力狗跑
點知湯美玩野

季初都係信徐雨石好D

我今期好認真寫同揀
最後有W有Q
海利多同旅遊拿督

算有交代啦
希望大家支持我同其他手足既文仲有個page

廢寶仲慢過廢達開齋

柏寶仲未有頭馬

R1 自由飛翔 W $75.5
R2 可愛寶 X
R3 滿貫中環 Q $22.5
R4 埼豐 W $56.5
R5 幻影飛鷹 Q $15.5
R6 威震天 P $25
R7 麯院風荷 X
R8 英勇大師

R8 8 英勇大師 > 2 一道 4 亞馬寶寶 6 真先生

重心場次
Ff要埋牙東越影

笑死 閘前果種悠閒

田雞燒撚到無撚曬 唉 咁撚樣p都無 好撚唔抵

原來13少上一場一比人過就收薑係為左補留體力
怪錯佢了

好彩尋晚有巴打提提肥航達少開會
執返個本

湯蛇大熱都跑得出

屌 無人支持我 嬲死你地

屌你老母最後直路咁大個空位唔比上去，比人封哂位又收，死啦仆街

我有架,星期日睇啱邊隻

真先生

文就一早寫好左

潘狗未跑就封左王
真先生

聽日排完位答你

支持

3,5,7,8影都冇

狀元才 同 越感 兩隻都有慢一慢閘

我都驚驚熱
原本想越影 真先生二選一

我度好曬,睇埋排位啱檔就寫,我估我俾個隻臨場有廿倍到

一本道

屌上面個幅一睇就知係開心有你啦

2,7

我有，但今晚有野做冇乜時間上水

無你睇冷馬咁準
勇敢傳說嘛

我睇啲馬多數半冷或熱門

咪住 有碼黎 係真先生定英勇大師

在雷神 我信

7倍買左騎豬王

開心有你,一定係

你以為冇
又隊你一刀

有跟呀大蛇，最後10$中左單T,全靠你

我唔係大蛇
不過我勇於寫下文投下稿
想大家傾多啲馬

恭喜你中單T

一道隨時三疊

你條link貼好d

可惜歡喜今日先中

擺一字的李安納道

電腦係咪睇唔到

我下次貼條電腦電話都睇到

狀態無疑好好

拉狗幾時死

呢啲近既馬 一定有人再跟

見老母b好似都有講

2 4 6 8邊隻膽

作為普羅馬迷緊係想大熱

想要一道但田雞今日

挑剔佢係個檔同磅

我會買其他搏

最後八十蚊

告東尼 係你啦

上啊 屌你老母

我自己有啲偏見 一定唔會係8掛

尾場4,7,12

最後$30
第8場 單T
2 一道 4 亞馬寶寶 拖
8 英勇大師 9 奮鬥雄心 11 幸運美金
$ 10.00

達少 gogogo

無馬寶寶

咁嬲

出到嚟係幾靚

信多次舊金

將最後$20車落愛駒海翡翠wp到

海翡翠+開心有你

有無人駿明珍寶

美金win

英勇大師

呢個檔同上次分別唔大
我不了

開心有你

馬會CEO預告 將誕生跨季四連捷馬

跑唔出咪落ceo面🤔

邊隻

一道？

最後十蚊

2

咩app黎

好耐無見過無咁肉酸, 之前真係好肉酸

對手強
覺得佢落緊既馬

方嘉柏 食尾糊！

要了

網
我次次都google search騎師+練

田雞同頓笑笑口講咩

越影 阿媽老母 美金

1 2 10 11, 終極試刷存在感

商量點拉馬

2>11+12, PQ 12>2,11
肥過肥仔水

岩呀 我要無馬寶寶

拉啦 越影上呀

好健康

同大蛇同路嘅感覺

1係咁回飛

7都可以啡格

真美金有你

唔好驚

432 5

啡格

沙田馬黎

瘡線

炒飯三疊

蔡明紹 真先生 海翡翠

爆到

底出 笑死

蔡頭

田雞拉馬

中呀
冇買單棍呢

落飛啡格輸哂好開心

告仔底出

好睇

5 6 3 7

5-6-3-7

何妖

痴線 58倍 華美

好健康全啡格收皮

尾場無好嘢

游馬河

海翡翠好叻架喇你

冇中伏

串埋d辣殺

開心豬錢

蔡明紹又爆一隻

完全無決心拎去 就知中伏

真先生就係輸個位拎遲左50米 比一道頂住 奮鬥雄心又唔上唔落

都係以後都唔賭馬了

買中華美之友，其他一隻都無

認真一問 點解海翡翠咁冷 上季場場大熱

今年快活谷好怪氣，試下戒快活谷

唉四連環最後簡左隻開心有你做膽

me真先生
下次夾份買ok?

牙milk又輸

貝湯美放頭 谷草
好多人無信心

放係告仔到養傷咁貴 但一次就回本

$2,677.5 Q

夾得中就好

或者係因為賽前課試閘

有無人講下連贏位置q派幾多

馬真係好難賭 開季至今輸左2k
買熱刺角大好過😵😵

馬會潘頓拖餐d牙伯又然錢

真係好鍾意蔡頭，有佢跑就成日中冷q

R1 自由飛翔 W $75.5
R2 可愛寶 X
R3 滿貫中環 Q $22.5
R4 埼豐 W $56.5
R5 幻影飛鷹 Q $15.5
R6 威震天 P $25
R7 麯院風荷 X
R8 英勇大師 X

R8 8 英勇大師 > 2 一道 4 亞馬寶寶 6 真先生 X

今個禮拜無上個禮拜咁高命中

2班重磅未好過 大摩出得2匹 同場有馬咩飛 領頭馬排中檔

35位置q都過千 右撚線

啲人唔係西拉拖餐咩

成30倍喎 p都8倍

仲有好多阿伯迷潘

今晚幸運地中左第二口孖T, 雖然熱門都叫幾好

我老豆比條飛我6-1 4 5 8
我手多飛起隻5換左3
而家比佢屌到

唔夠拉多 去轉馬場笑死

屌 真係唔撚信邪

3號點解唔跑快少少